
                      La mejor película de Batman Christopher Nolan hizo una obra maestra de manos de un personaje de superhéroes le dio es visión real de un Batman y una versión del joker difícil de superar un guion inteligente acción drama filosofía la mejor de la trilogía y una de las mejores de películas de superhéroes lo mejor que se puede encontrar en su genero
        
            